今季香港賽鹿幾號開鑼？

去鹿會度睇

改埋個馬字啦

唔洗改
呢隻係馬

條友真係唔識架喎

係ig已經見有人post快手到

The Hong Kong Jokey Club

你駛唔駛改名？死人頭鹿

The Hong Kong Joke Club

等緊鹿合彩